北歐環保人士批評香港冷氣較太凍太浪費電

可以點

連登仔批評北歐人暖氣較太熱
-273度都只係涼涼地

香港太多劣質人口